聖誕情侶好去處

屌 關我撚事咩 今年咪又係一個人毒住過

百佳多人

真係外國巴打？

好